忍者外傳出ps4版?

見ptt個邊有人開post咁講,但係可唔可以唔好出sigma版

正

如果正正經經出第四集就好

又要掉爆手制

sigma 版 玩返無印 1 2 真係覺得 得啖笑

第3集玩死自己

成個系列咁比早矢條仆街玩死

remake爛面佬最後嗰集仲好啦